「拋磚引玉」有冇可能靠遊行救返醫護？

遊行主題：「待議，等文筆好嘅巴打出招
方向係話 政府抗疫無能 支持醫護罷工」

遊行路線：待定

遊行終點：建議醫管局

遊行日期：愈早愈好

先講目標：
1. 多謝/支持醫護界為全港市民利益就香港政府防疫失效優先發行罷工
2. 為將會被秋後算賬嘅醫護籌款，協助佢哋渡過
3. 推廣全民豬嘴眼罩，拒絕炒賣風氣
4. 要求醫管局正面回應醫護界訴求
5. 推廣其他行業嘅公會
6. 喚醒本土意識，拒絕無能政府

原因：
1. 支持醫護界罷工
醫護界第一次罷工，而且係為咗全港利益。明白大家對公會嘅表現可能不滿意，但其實公會面對嘅壓力幾大，大家都好清楚。成日話支持醫護罷工，但非醫護人士可以幫到手嘅真係好少，最簡單嘅方法就係用行動嚟證明支持醫護

2. 利用公會優勢
遊行可以表達到香港人對公會罷工嘅支持，亦可以令其他有更多嘅動力招募同籌備罷工行動，同時鼓勵其他工會嘅罷工行動，集合成一個可以俾到壓力政府嘅大公會。

3. 抗議政府無視香港人整體利益
好多藍絲喺今次睇清楚政府幾咁垃圾，記唔記得721黃藍是政見，黑白是良知？今次主題係大事大非面前，必須團結。亦帶出無能政府嘅原因係因為特首唔需要為港人負責

4. 遊行be water
依家有肺炎
1. 大家真係可以豬嘴 眼罩上場，帶多套gear好多時都幫到手
2. 企鬆啲，你唔知隔離條友有冇嘢，自然就會企鬆啲。
同埋預計班狗一定會出反對通知書，所以今次遊行目標係教大家遊行應該點做，人數唔係重點，最好就有咁快行咁快。

最後係勇武手足做嘢，大家真係做好啲掩護，俾人走先再自己嗱嗱臨走人，做到真係齊上齊落。

捉鬼死全家，等啲鬼自己現身嗰陣唔該大家俾啲勇氣

不分化 不篤灰 不割蓆 不捉鬼

傳染病期間參加大型公眾活動係好高風險，同時有班狗會想你死，會扯甩你個口罩，大家要自己衡量，唔建議留守

最後多謝醫護一直以來嘅付出

以下開放討論

P牌仔推下

大家真係可以討論下，討論區唔討論點叫討論區

歡迎各路英雄豪傑出手

慢慢推

唔係行動po嚟，只係想大家討論吓

推吓

再推

推

你行左半年政府都冇理過你 你覺得遊行醫局就會放過佢地?
利申：理性討論姐

今次唔係行俾政府睇，係行俾醫護睇，你有睇佢哋記招就會知道佢哋係好需要支持

完左先支持係咩玩法?

可以係支持繼續罷，可以係當幫下個公會罷工集氣

有2千幾個醫護支持繼續罷，已經係露咗底牌俾政府。
如果再冇咩方法令依個人數上升，佢哋好快會俾人慢慢清算，而之後嘅罷工行動都會俾政府用拖字訣搞掂

由其是係醫護第一次罷工，第一始罷工搞成咁，仲會有第二/三次？

歡迎大家加入討論

大家有咩問題都可以問吓